{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043057",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/3000942",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "롯데시티호텔 대전"
    },
    "text": "大田に位置する韓国のシリコンバレーでは、企業セミナーや学術会議のイベントに最適な宿泊施設を提供しています。 計306室の客室は甲川の景観が美しく見渡せる素敵な場所に位置しており、リラックスできます。 宿泊施設内にはフィットネスクラブやビジネスセンター、最高級レストランも運営されています。 駐車スペースが狭いため、金/土曜日には駐車に不便な点がありますので、ご了承お願いします。 宿泊施設では韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しており、不必要な使い捨て用品の使用を減らすために歯ブラシと歯磨き粉は提供していません。 必要な方はCity Expressにてお買い求めいただけます。 チェックインは15:00以降で、チェックアウトは12:00以前にお願いします。 デラックス(リバービュー)客室を選択すると、22,000ウォンの追加料金が発生し、寝具とエキストラベッドは提供されません。 レストランや付帯施設は流動的に運営されています。 フィットネスセンターとビジネスセンターは宿泊客に無料で利用でき、朝食は別途費用が発生します。 朝食は宿泊期間中に利用でき、払い戻しや交換はできません。 駐車スペースや掃除状態、施設にはさらに気を配る必要があり、価格対比施設が最高に満足できない場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどこに位置していますか？",
            "answer": "この宿泊施設は大田に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室の数は何室ですか？",
            "answer": "この宿泊施設には計306室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "宿泊施設にはフィットネスクラブ、ビジネスセンター、最高級レストランなどの設備があります。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースはありますか？",
            "answer": "はい、駐車スペースがありますが、金/土曜日には狭くなるため、駐車には不便が生じることがあります。"
        },
        {
            "question": "何語で案内サービスが提供されていますか？",
            "answer": "宿泊施設では韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシと歯磨き粉は提供されていますか？",
            "answer": "いいえ、宿泊施設では不必要な使い捨て用品の使用を減らすために歯ブラシと歯磨き粉は提供されていません。必要な方はCity Expressでお買い求めください。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降で、チェックアウトは12:00以前です。"
        },
        {
            "question": "デラックス(リバービュー)客室の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "デラックス(リバービュー)客室を選択すると、追加料金として22,000ウォンがかかります。寝具とエキストラベッドは提供されません。"
        },
        {
            "question": "朝食は利用できますか？",
            "answer": "はい、朝食は宿泊期間中に利用できますが、別途費用が発生します。払い戻しや交換はできません。"
        },
        {
            "question": "価格対比施設に関して何か気をつけるべき点はありますか？",
            "answer": "駐車スペースや掃除状態、施設にはさらに気を配る必要があります。価格対比施設が最高に満足できない場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 403,
        "QA": 465
    }
}